岩岩喺青衣薩莉亞講股票果兩個女仔

我係坐你後面角落頭果個男仔
好想同你地一齊瘋狂講股票

你好撚臭

金融才俊哪有臭的道理

原來係你
死開啦又視姦我

講股票既女仔好charm
好過d淨係識食同玩既弱智港女
充滿知識同國際視野